突發！狗鐵帶頭漠視限聚令

係正票務站前面，無人做野

每日確診人數創新高不是夢

所以你想幫手維穩？

你點知的

防疫紅衛兵又周圍批鬥人